# Método attr - parte 1

1.- Introducción <br/>
2.- Uso del método attr para obtener el valor de un atributo <br/>
3.- Uso del método attr para establecer o cambiar el valor de un atributo. <br/>
4.- Ejecucución de programa.